====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il s ' agissait de partir du lieu , de commencer par le caractériser ,  l ' identifier , le comprendre .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

